[突發] 卧底狗有紅閃燈o係背囊度, 掟燃燒彈

到住記者掟

Sogo 出面掟個幾個背囊都有紅閃燈

推推推推 放上Twitter 求英文勁人 幫手翻譯

push

唔怪得一係射空地 一係tk記者

我都見到，一隊人黎
但唔肯定係咪真係鬼

對

tui

卧底狗啲豬嘴永遠係粉紅色

差佬扮示威者捉人條片有藍燈同紅燈

推

91 機場見

屌發夢好似聽到佢地溝通SIR前SIR後

仆街狗

我對勇武手足好失望
我一直以為佢地掌握到火魔法

粉紅色係P100,易買D
60926果D稀有

有個唔係粉紅色